1. pdf-г JSON болгохдоо [PyMuPDF 1.18.14](https://pymupdf.readthedocs.io/en/latest/textpage.html) ашигласан.\
2. npm start хийж ажиллуулна.
3. Server localhost:5000 port дээр ажиллана.
4. Select хийсэн item-аа ctrl + c дарахад output.json үүснэ.
